全港市民任務：中立店繼續中立，令藍店倒閉，黃店發達

合唔合理先
民主到爆了

呢樣係真正既長期戰爭，唔係要你歸邊，中立唔會搞你，你有你做，但藍絲你仆街去啦

多唔到一個朋友都要少一個敵人 完

收到sir

希望大家可以盡量支持小店
出咗名嗰啲就可以幫襯少啲

我幫襯邊間係我自由 夠哂民主

問題係要跟app跟地圖，見到一間長龍就去附近，關懷哂咁多間黃店，唔好排死一間

我裝修邊間都係我自由 夠哂民主

會唔會發起唔幫襯播CCTVB新聞台既鋪頭

其實點先會入到個黃店list
我阿媽都係開食店小店
次次有藍絲講仆街嘢都屌到佢哋走
講明唔做佢哋生意
三罷嗰啲都次次參與
但都冇喺個list到
反而附近有間淨係三罷咗一次
就喺個list入面

好，推

而且都識一堆手足會去食嘢
平時都會收平佢哋 或者 請佢哋食嘢
定係我要做啲咩
先幫到我阿媽間鋪入到個list

整合所有黃藍商戶之地圖
無意強逼閣下杯葛，人人都有選擇光顧／不光顧的自由
只為提供多一個你考慮的因素

有關整理之商戶：
1. 所有商戶均加了資料來源（網址／圖片／描述）佐證，有最基本的Fact check，但可信與否請閣下自行判斷；

2. 綠色商戶為有發出聲明作澄清／具有爭議性／疑似被擺上枱的商戶，光顧與否也請自行判斷；

3. 如果是老闆或該店官方專頁發表評論，則所有旗下分店也會被加至此地圖；如果言論只由某員工／分店發表，則只會加該分店的資料；

4. 本地圖集中收集有於反送中運動中明示／暗示表過態的商戶，若某些商戶屬紅底／黃底背景但從未就反送中事宜表態，則暫時不會羅列於此（有時間會考慮再加）；

表揚、報料、平反、洗白都可以嚟填一填！
報料 Google Form
***嚴禁失實抹黑***
***請盡量提供更多具體描述， 否則未必會受理***

收集資料後 我們會盡快更新圖檔，感謝！

Thanks巴打

Yes
唔好搞中立住...

推

無理由俾子彈敵人打自己。藍？不了

開始多鋪頭扮黃

中立咪繼續中立囉，啲人去晒黃店先，你估你生意多咗定少咗吖嗱 最終目標係全民撐黃，藍店執笠

罷去貼民賤聯選舉海報既鋪頭

一睇都知收左錢先入到list
好多撚樣食人血饅頭

貼到成間文宣，memo 紙，連豬，同路人會來，但可能俾藍絲報復